廿萬鬆d筆值 買邊架好 ？

小弟從未買過車 但今年想買部2手車仔玩下
得閒車下屋企人 同fd出下去
我比較睇樣多小小 所以揀左呢2架
以家揀緊
a250 sport 好 定BMW 320i sport 好 ？
麻煩比小小意見
Bmw
Benz

車屋企人唔好買a仔

因為太細部 ？

樓主taste有待改進

520

fd2

1314？

2手f10

BMW X1, X3

內攏大D

Is200

加多少少

同意

2014
facelift

係後面簡直唔係人坐

前面教前d都ok ge
大家都高就咪搞

2手 E class 250 350 加多少少買到facelift
CLS350 都有

E class 05果幾年全部有sbc, cls350仲有引擊死症，整到你窮。唔係點會平成咁

IS250

Mazda 3 GVC

118 黑軨

又係要面歐洲車

SUV

Tiguan 2.0T, 定X1

Tiguan 有4X4

X1 就買個章

司機位就。會楂得好唔舒服
咁為乜?

CLS350 AMG 2012

廿萬買完架車有冇預錢可能要有野要執先
冇就唔好充大頭歐洲車

我10蚊執左架C仔返黎
唔計換呔換油整左1萬左右

A250 for sure

如果揀日本車當然揀 Mazda6 平靚正

2手CLA差不多

你架車浸咗呀？

Ben屎光環

但CLS好闊喎

二手車坐底翻新都要一皮幾，買得已經預左

留名睇人話加少少錢揀架好啲

柴油無哂LA
電油已經尾期唔抵

岩牙清

A Class 始終係A Class

is250 mazda6 A4 Q3

我覺得車屋企人就房車啦
C200/CLS350先係房車
A250比人感覺好飛仔車FEEL
後座更加唔洗講
唔好預坐得舒服

一嚟就諗定BenzL就唔好問啦

直頭MK
But I like it

D揭背車後座唔會比房車細，唔好睇部車細細部咁

緊係ae86啦

audi A3 / A4

但 CLA, A Class 後坐真係好撚細

幾貴都好
咪又係比水浸過就byebye

LMed

05 Gallardo 平身已經唔值錢